蘋果app賣元氣壽司廣告係咩玩法

第一眼睇以為自己眼花 我仲要禁埋入個廣告度double check係咪堅係元氣
和解左？

搞清楚 蘋果係收佢錢果個

藍店比錢蘋果賺有咩問題？
你睇完唔食咪得

又分化

Agree....

我覺得係元氣on 9
有on9俾錢你賺唔要？

大和解！
唔反了

即係黃店一定唔可以賺藍絲錢

比錢你洗。唔要？
你去食先係問題喎。搞清楚

黃圈理念係敵人既錢照賺
但唔比錢佢賺
橫掂睇蘋果既人又唔會幫襯佢
絕對OK

賺藍店廣告費有咩問題
你唔食咪變咗元氣浪費咗D錢，好事嚟

連登夠有賣中資啦
Sell大灣區都見過

樓主出嚟打工搵食未
大把手足逗緊中資糧
啲錢用喺啱嘅地方咪得囉

教條主義

即係大家抵制美心有效
繼續

樓主on9?
藍絲幫襯黃店 有咩問題？

根本唔係咩教條主義
係樓主on9

俾錢肥佬黎洗都唔好？

開post嚟都on9 樓主元氣marketing ?

嗰個有機會係類似doubleclick 嘅廣告，樓主係咪近排睇過元氣news 或者壽司嘢

送錢的。 絕不拒絕。

所以有D黃店低調冇文宣其實冇問題
我地會睇APP知道佢係黃
藍絲唔知照入去就賺埋佢地錢
反而太多文宣既藍絲唔會行入去
好似李力持都ON99入左去澳牛咁先係最大成果

app既廣告可能出你平時睇嗰啲咋？